---

title: 水#1 入手一台PS4 PRO
author: 梓喵
fancybox: false
abbrlink: 44799
date: 2017-12-24 02:24:00
tags:
  - 水
cover: 'https://zimiao.moe/images/cover/eapqh1of24msw30.jpg'
categories: [水]

---

博客长草这么久，就来除一下草。最近工资到手，考虑了一番最后入了台 PS4 PRO，当天下单，隔天就到了，还买了一台便携显示器。到手之后因为显示器还没发货，就没开过机，显示器足足等了我一个星期才到我手上，显示效果还算不错，不过就重了点。高三的时候还买过台宝石V，没买过几个游戏，放在柜子里面吃灰，前段时间宝石V被破解了，就从柜子里拿出来折腾一下，现在又放回柜子里继续吃灰。

游戏我当时只买了个狂战传说，之前在 PC 上玩过一下3大妈版的狂战，由于机子太渣，最低效果还是有点卡，并且破解刚出各种 BUG 最后删了，正考虑入个无夜之国。

机子送到的时候，我还在睡觉，毕竟是节假日当然睡得晚一些啦。快递包装没什么问题，就里面的机子的外包装旧了点，这我就有点不爽了，毕竟我喜欢保留电子产品的外包装，不过机子没问题就行了，开箱的时候没拍照，我就不展示了(渣又卡的拍照效果差的一比（╯‵□′）╯ノ┻━┻☆)。

以前注册的 PSN 账号是日服的，现在重新注册过一个港服的 PSN，顺便冲一年的会员，这里吐槽一下 PSN 绑定不了国内的信用卡甚至是 VISA 卡，只能冲余额进去。
